好似癮君子戒毒

好辛苦好似戒毒咁

對咩上癮？

陪我訓

去有你的地方

有啲窩心

有時知道可以點 但就係做唔到
呢下先係最辛苦

戒一定係靠意志，搵鍾意做嘅嘢分下心啦

時間或新歡 二選一

試下鍾意我

真